有冇人用過iTransor for WhatsApp?

用黎轉Android嘅Whatsapp Chat Record去iPhone嗰度

有冇人用過? Work唔Work?

lmhy

一開始買咗backuptrans 但一直出現error，嬲嬲地買另一隻DrFone，用咗3個鐘轉好哂WhatsApp資料，幾好用

想問吓巴打你係直接禁佢轉移個制
定係先備份咗android 嘅WhatsApp record，
然後再還原去部iPhone到？
試左半日都話我還原數據失敗

直接轉移

仲有3個quota, 有冇興趣夾？

巴打用咗成功過到？

岩岩先屌到佢full refund
過完資料lag lag下咁
D舊檔案同圖冇個開到
仲搞亂埋我個setting
搞到新msg入面既圖都開唔到黎睇

咁你啲Whatsapp record仲喺唔喺部舊機度

Export番另一半d對話出黎就算
其餘仲係舊機度
其實以我觀察佢轉純文字落iphone可能真係work
但現實世界邊有user既對話只有純文字

圖同文字都過到
太舊嘅圖就睇唔到
唔知關唔關我之前ios轉android transfer 過事

想問你點樣contact 佢地
想cancel 個auto subscription 但搵唔到邊到cancel
Send email又冇人覆

正路係官網順住佢途徑只係留contact等緣份到
佢地根唔會理你
入佢Facebook屌柒佢
都信唔到原來佢好緊張自己個page
焗住走出黎回應
30分鐘內就覆email

試吓先
Thanks

我之前都試過ios轉android
btw巴打介唔介意留個tg先？
我依家訂左機等緊 到時機到手再搵你睇下夾唔夾quota

我係18年11月頭轉android
啱啱check 返真係轉android 前啲圖同片睇唔到
但文字就冇問題

好多圖都無咗，一味叫你等update，等等下又auto renew，email 畀佢refund 又無人應